{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 루이스 (Louis)"
    },
    "text": "最高級の寝具類で質の高い睡眠を提供する蔚州郡ルイスLouisホテルは、16個の客室を保有しております。 当ホテルは韓国語を含む様々な言語対応が可能で、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 GRAND OPENイベントを行っているホテルでは、予約時に1万ウォンの割引クーポンが提供されます。 平日と週末は同じ料金で割引を受けることができます。 また、このホテルはさまざまな客室を提供しています。 一般客室にはバスタブがあり、VIP客室にはオープン型スパスタブがあります。 そしてペントハウスは玄関と部屋が3つ揃っています。 このホテルは蔚山嶺南アルプスから車で1分、徒歩10分の距離に位置しており、紫水晶洞窟ナラまでは車で2分、徒歩20分かかります。 また、登億温泉団地までは車で10分、KTX駅は車で15分、彦陽ターミナルまでは車で12分かかります。 そして慶尚南道通度寺までは車で16分の距離です。 多くの訪問者は、社長の親切な応対と清潔な施設に感銘を受け、多くの満足度を感じています。 この宿泊施設は休息を希望する方に快適で静かな環境を提供し、いくつかのチェックが必要な部分がありますが、全般的に満足度の高い宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイスLouisホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ルイスLouisホテルは16個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルはどのような言語対応が可能ですか？",
            "answer": "ルイスLouisホテルは韓国語を含む様々な言語対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルのGRAND OPENイベントではどのような特典がありますか？",
            "answer": "GRAND OPENイベントでは、予約時に1万ウォンの割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルでは平日と週末の料金が同じで割引を受けることができますか？",
            "answer": "はい、平日と週末は同じ料金で割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ルイスLouisホテルでは一般客室にはバスタブがあり、VIP客室にはオープン型スパスタブがあります。また、ペントハウスは玄関と部屋が3つ揃っています。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ルイスLouisホテルは蔚山嶺南アルプスから車で1分、徒歩10分の距離に位置しており、紫水晶洞窟ナラまでは車で2分、徒歩20分かかります。登億温泉団地までは車で10分、KTX駅は車で15分、彦陽ターミナルまでは車で12分かかります。慶尚南道通度寺までは車で16分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルの訪問者の感想はどのようですか？",
            "answer": "多くの訪問者は、社長の親切な応対と清潔な施設に感銘を受け、多くの満足度を感じています。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ルイスLouisホテルは休息を希望する方に快適で静かな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスLouisホテルの宿泊施設は全般的に満足度の高いですか？",
            "answer": "はい、全般的に満足度の高い宿泊施設ですが、いくつかのチェックが必要な部分があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 593
    }
}